同程藝龍 (780) 買唔買得過?

同程藝龍後面有企鵝同ctrip 支撐住, 而且支那人咁鐘意去旅行, 見佢尋日由10蚊升到12蚊, 如果短抄既話買唔買得過?

睇13.5先
呢隻野大陸多人用

已經13.1 , 會唔會升得太過恐怖

13照入 睇15

12.6買左

305

抽左一手 首日走左

哇屌 係咪收得皮

跌到12.14